懷念有多壞 自己不想了解

從沒有長大 被撇下還依賴

被切柒和出賣

我恨我 惦記著你 反而愉快